講個笑話：無國界醫生

請比趣

垃撚圾

致力為受武裝衝突、流行病、疫病和天災影響，以及遭排拒於醫療體系以外的人群提供緊急醫療援助。無國界醫生只會基於人們的需要提供援助，不受種族、宗教、性別或政治因素左右。

咪嘈啦
數緊捐款唔得閒啊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份